可能死左去仲好

我講我1

真

唔知

ok

唔OK

唔會知

同意